Демо код для демонстрации принципов проектирования WebAPI. Для упрощения используется концепция монолита разбитого на доменные модули. Данная архитектура достаточно легко рафакторится на микросервисы

## Sample.App
Корневой проект. Здесь должен происходить обход всех модулей и регистрация их компонентов в DI + конфигурирование HTTP пайплайна

## Sample.Storage
Слой работы с БД. Используется EF Core. Продемонстрирована возможность автоматического проставления CreatedAt, UpdatedAt полей (часто бывает полезно)

## Sample.Users.Api
Модуль работы с пользователями. Спроектирован по принципу CQRS и использует Mediator. 


  - Queries/GetList пример получения списка пользователей с демонстрацией использования кастомных расширений для постраничной выгрузки и сортировки
  - Commands/Create пример создания пользователя с примером использования валидации на базе FluentValidation
  
## Sample.Common
Общий функционал
  - Sorting пример формирования единого для всего API контракта сортировки
  - Paging пример формирования единого для всего API контракта постраничной выгрузки
  - Undefineable пример попытки реализации обработки undefined в JSON. Полезно при PATCH вызовах
 
 